旺角警署外既拘捕行動中無預警之下放兩枚催淚煙在記者急救員中間

各位幫推呀！
不能忘記D狗除了不人道地對待已被拘捕嘅女子 重有用催淚煙驅散現場關心該女子嘅first aid同報道緊現場情況既記者！

d狗真係白鳩痴 你咁樣放d自己友咪食晒

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

為左達到佢地預期目的而犧牲所有人

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去